想將個gay既朋友變返直

個朋友日日都wts同我講gay野
今日仲要問我 我女朋友同佢跌落水會救邊個
想問點先可以將佢變返直

佢自己要睇就真

估唔到你會為咗我上嚟開po
Btw你變攣咪得

應該@埋佢入嚟

是 希望你唔好再gay我了

咁即係救邊個？

救女朋友

留名等睇樓主變gay

可能同你個FD一齊左之後
條女浸死左你都無所謂

錯呀！
再答過

似你個基fd幫你轉基多d

直接同佢大戰三百個回合
等佢試過原來男人屎忽唔好玩佢就會放棄

唔好害啲女啦, 屎棍插佢哋個Gap Gap